邊到有好食嘅牛腩麵

想食 好耐冇食

大埔群記

有咩特別㗎

好食囉

有冇米粉㗎 想食米粉

屯門新興

麥文記

清湯牛腩

已經變得好垃圾，對唔住個價錢

agger，唔係特別好食，唔使專登入嚟

西環永利

搭單問 邊到有好食嘅柱侯牛腩
而家多數唔係清湯腩就係潮州腩
柱侯腩好少

元朗 牛氣沖天
好有當年彪記嘅味道feel

湯似 腩唔多似

深水埗嵩記
藍田隆記
中環水記

Btw尖咀恆生銀行對角有間專食牛腩既

試過兩次覺得中上水平

啟徳，麗晶商場地下有間粉面個腩河超正

叫咩名

元朗勝利牛丸，不過宜家好貴

名

深水埗豪記
石硤尾嵩記

好食到係啟業開埋分店
不過都係麗晶本店最好食
基本上去親都叫雜腩撈

勝利個湯底幾濃 但食完會口乾

佐敦麥文記都無人提

驗眼啦

每個星期坐底食一次

調景嶺街市 好似叫榮基牛雜

講漏左新蒲崗成記

9記

元朗佳麗園
不過藍屍老細

荃灣路德圍源記

唔記得

總之好撚大個牛字係招牌

ok既，未係好好食咁囉

推推先

叫咩名?
以前百佳對面果間?

牛腩一定要配河粉

9記, 一路食一路同個老世互屌

對答好好笑

土瓜灣美景街個間好正但唔記得咩名

景峰 新興無得輸

新浦崗成記 / 合利

長沙灣香港仔澤記

鳳凰邨明記 肥腩河
不過啲腩一係好食 一係食柴

元朗朱兆記

亞皆老街果間點？行過聞到好香

認真, 灣仔潮興
一定要天樂里個間
試過全港大部份潮州粉面, 無一間比得上

深水埗 長發 啲腩汁超正